空洞點有得買地圖？

打到去果個咩綠乜之地但無地圖迷失方向點先有依張地圖買？

每區隱藏位, 留意地下有紙,地圖佬係附近